核彈:向國際宣揚popo係唔會尊重宗教

將之前隻畜牲講:叫上帝嚟叫我
同今次清真寺事件整一條片
向世界宣揚班popo今次只係扮撚哂野

有無手足可以整到條片🙏🏻🙏🏻

推

正經post

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

PISH

推到有民記見到

叫上帝嚟見我至啱